一人N個唔係解釋既解釋

大家身邊總係有d朋友到出事既時候比人話果陣，好中意用一d唔係解釋既解釋去解釋，而且你話番佢既時候佢仲要覺得點解解釋左仲要比你話

：喂，今晚出唔出黎打波呀？
：唔啦，我喉嚨痛呀

今天空氣質素太差 都係唔出門口啦

喉嚨痛唔舒服唔想出街都唔係解釋？

呢個藉口，但都叫合理喎